Разработать на Qt tcp клиент и сервер для передачи данных от сервера - клиенту.
Необходима поддержка множественных подключений.
Для теста работоспособности необходимо эмулировать принятие данных сразу
несколькими клиентами

Сервер
По заданному порту, принимает соединения по TCP от клиентов. По запросу клиента
отправляет массив из 1 000 000 double заполненный инкрементом значения
присланного клиентом.
Порт сервера указывается в конфиг файле. Формат - любой. Формат передачи должен
быть расширяемым. Например может понадобится передавать больше значений, при
этом пересборка клиентов не должна быть необходимой

Клиент
По указанному, в конфигурационном файле, адресу и порту подключается к серверу.
Через 3 сек. после подключение передает ему double число. Ожидает в ответ
сообщение от сервера. Полученные данные пишет файл. Бинарный формат. После этого
завершает свою работу. GUI - не требуется. В конфигурационном файле хранится
адрес хоста, порт, посылаемое серверу значение.

Часть выполняющая получение и отправку данных не должна блокировать основной
поток
